唔開心

好開心

出返去

躝屍牙

不開心就不開心
也別勉強的慰問

(cache)

幫你鬧佢

咸ga

一瞬間低落
然後我自然又再生

sorly